［獨派的最後時光］知唔知6月21係咩日子？係香港獨立日, HONG KONG INDEPENDENCE DAY

知唔知621係咩日子？
除咗係
係香港獨立日, HONG KONG INDEPENDENCE DAY

獨派而家最需要嘅係咩？
係一個屬於我哋嘅紀念日子

點解係6.21？
中共黨安法壓境
佢最想就係7.1之前過到兼且可以開始實行
我哋要做嘅就係殺佢一個措手不及
先發制人
所以我哋獨派就係要係7.1之前做一個大型造勢運動
以後啲人記得香港紀念日，唔係7.1，而要係6.21

6.21有咩做？
食黃店
做手勢
叫口號
繼續鳩叫
唔需要局限係屋企窗口，唔需要局限時間空間
有人嘅地方
商場，黨鐵月台，車廂
「民族自強，香港獨立」
「香港獨立，唯一出路」
「One Nation, One Hong Kong」
「香港人，建國」

珍惜獨派仲可以係枱面上可以見光嘅日子
6.21，可能係你最後一次夠膽係公開場合叫香港獨立
6.21，可能係你最後一次夠膽係公開場合叫唱香港國歌願榮光

6.21香港獨立日, HONG KONG INDEPENDENCE DAY
6.21香港獨立日, HONG KONG INDEPENDENCE DAY
6.21香港獨立日, HONG KONG INDEPENDENCE DAY

因為好重要，所以要講三次

知唔知 620係咩日子

「每個人都應該喺自己嘅崗位上為推動民主出一分力。」

620罷工罷課公投

推

國旗ready